## збираємо всі файли, що ми змінили для додавання для коміту

git add .

## Створюємо коміт (Фіксуємо зміни)

git commit -m "опис коміту"

## Відправляємо зміни в хмарний репозиторій

git push

## Стягуємо зміни з хмарного репозиторію

git pull